佛門首創--老衲免費解答感情煩惱專區3

去邊叫雞好

問世間 情是何物

答問結束，多謝支持

鍾意左個尼姑，點算

幾時有4